放低前度啦

被分手之後，要做嘅嘢唔係喊住去挽留對方
而係要留返啲尊嚴比自己
對方唔值得你咁犯賤去挽留
一段時間內你會唔習慣，會喊
但耐左就會忘記
你一定要活得比佢更好
加油咁多位！要搵到個好愛自己嘅伴侶

係 反正佢都唔鐘意我 仲咁傷心做咩

啱呀 點解要死纏爛打

當我想 想起你

分左手半年喇，本身好地地，最近又諗返起

無前點放呀

「限我對你以半年時間慢慢的心淡」